係aia嘉年華做緊 你問我答

唔好問我自爆問題 一律無視
利申：薯拎一名 勿相認

點解玻璃樽嗰個咁難中

點解要做喱啲牛工
比啲香港人大陸人當係狗

吠兩聲聽下

相認啦
我都做緊

呢個睇運氣
聽過有人玩左8百幾唔中
跟住隔離玩幾次就中
最後條友嬲得濟一次過dum啲代幣入去

一當入去玩
二當識朋友

嘩 肩哥都係到
我都想相認

我覺得係dum網球入桶果個
用陰力落西
或者 拋物線由上而下咁dum 利用上下既彈力令個波留返係入面
利申：玩親至少中獎 大獎有時最後一粒睇運氣

員工通道啲公仔曬完未

唔明

要曬到2月25

Ching都係同路人？

上次有員工偷代幣而加點？

都係咁 聽講捉到即炒無情講

做咩攤位

唔自爆